［siri深夜直播］MHXX 重弩手的日常

大家一齊吹下水 睇下重弩手點玩啦～～

兩點完場

Twitch:

支持下先

多謝巴打 下次再播過

加我tg 得閒一齊玩

加唔到既 唔緊要啦 加我fc一齊玩

4993-8313-1120

今晚開唔開台

今晚開呀，不過打槍彈喎我

正啊有TG加

睇見你d HR咁高，自問仲喺hr7既我唔敢加